4000蚊訊息

2月中交表，今日先收到

波叔係咁上下速度喇

咁係咪表示呢個係第千幾萬個msg

一百九十萬

屌仲未收到呀

下個財政年度先收到錢啦你

波波

閣下要391個工作日（自4月9號開始派）先收到（下年），最後一個要五百幾十個工作日，啫喺話要2年時間（皮已收）

人做嘅 你估電腦咩 ching 比d時間佢ok？ （好似係）
茂哥處理緊嘅啦